            G
Ya no soy aquel
en eso estoy de acuerdo
pero ya lo ves
valió todo ese esfuerzo
        E7
y mi cañón
bom bom bom;
es mi corazón
que me hace
A7
bang bang bang bang
                  GbM
Siempre fuera de lugar.
E7
              G
y desde aquí se ve que
no has perdido el tiempo.
Te odio y te deseo
te ataco y te defiendo
es el cañón
bom bom bom
de mi corazón.
Y me hace
bang bang bang bang
fuera de la hora y del lugar.

(inter)

Y lo que quiero hacerte
no es ningun secreto
Que despues de conocerte
yo te quiero, pero lejos

del cañón
bom bom bom
que es mi corazón
y me hace
bang bang bang bang
y lo que salta tiene que ca-
bom bom bom bom

bang bang bang bang
lo que sube tiene que bajar.